下世投胎做唔到人會做咩？

龍
你睇我唔到

細菌呢

厹
mk

貓

認真，做個有錢人既寵物

零責任 訓，食，搞亂d野，得閒裝人妻沖涼，仲有得比佢胸壓

係唔錯喎

叫我？

正

可唔可以唔投胎。

起地獄同希特拉史大林開party

精蟲

絕你育、一係你要屌狗閪!

要努力啲游水喎

屌主人隻腳

pet